{
  "id_query": "21214992",
  "total": 18732,
  "total_current": 200,
  "max_score": 38.242294,
  "origin_question": "Cho em hỏi iphone6 hay bị đơ vậy là có bị gì không?",
  "hits": [
    {
      "score": 22.500362,
      "id": "21192307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 khởi động nhiều có bị gì không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 khởi động lại nhiều lần cũng không bị gì đâu anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.39306,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iPhone6 64gb Dùng hay bị đơ màn hình phải làm sao vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Với tình trạng như vậy thì anh thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất anh nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.697292,
      "id": "28615213",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 bị đơ suốt .haizzz",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.890448,
      "id": "30639194",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã “đặt lại” mà sao máy em vẫn hay bị đơ vậy ạ !!",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.281351,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em lâu lâu bị đơ cảm ứng tát màn bạt lại thì hết cho em hỏi bị lỗi gì ạ ad",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.098331,
      "id": "30523133",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy gần 2tuan sao nó bị đơ đơ la lỗi gì vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ khi sử dụng liên tục , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.407963,
      "id": "27888476",
      "field_search": "question",
      "question": "Messenger của facebook em vô là bị văng ra là bị gì vậy ạ ? Tại điện thoại ip hay tại messenger ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phiên bản Messenger mới đang gặp lỗi , bạn chờ nhà phát hành tung bản vá lỗi bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.356405,
      "id": "29982692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nó bị gì",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng bấm OK và chấp nhận điều khoản là sẽ tải được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.043617,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.505953,
      "id": "28148697",
      "field_search": "question",
      "question": ".. cho em hỏi màn hình đt ip6 32GB lâu lâu bị đơ là do nguyên nhân nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi có tình trạng này là bạn đang chơi game, hay mình dùng bình thường thôi là bị rồi ạ; bạn có cho tắt máy mở lại luôn chưa ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.441366,
      "id": "21068319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình trượt lên của ip6 em có thấy có vài vệt sọc, đó có bị gì không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.217457,
      "id": "27619237",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đặt dấu vân tay thất bại là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do vân tay của bạn không được rõ , bạn đổi ngón tay khác xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.160551,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.944983,
      "id": "21808787",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi là em xài iphone máy em hay bị đứng cứ khoảng 30 p 1 lần nhưng đứng mà nhạc vẫn nghe đc từ bài này sang bài khác , vậy em bị lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.916924,
      "id": "26093945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thường xem trên youtube. Clip hay bị đứng do vấn đề gì ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.85865,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị chấm trắng trong màn hình là do lỗi gì hay là màn hình bị sự cố vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.77655,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.776516,
      "id": "27671749",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em bị dọc ngang đenthì là bị gì vậy ạ ? Sửa được không anh và chi phí sơ bộ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.657843,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64761,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng ip5s mà bị thay màn hình rồi,dùng đc thời gian máy cứ bị đơ ko bấm hay cảm ứng gì đc.cho hỏi nguyên nhân vì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thay màn hình ở các cửa hàng ngoài hay sao vậy, nếu vậy thì có thể khi thay màn hình thì máy có ảnh hưởng làm xảy ra tình trạng này bạn nha, bạn mang máy tới lại nơi đã thay thế màn hình máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64513,
      "id": "20889821",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e chơi game hay bị đơ thế",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.597942,
      "id": "28615144",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 cua minh hay bi đơ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.482885,
      "id": "29271366",
      "field_search": "question",
      "question": "Như gì là bị gì vậy quản trị viên ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin, tăng tốc, diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và thử lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46145,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks ,Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn gặp tình trạng này khi sử dụng dây sạc theo máy (kèm theo hộp) hay dây mua ngoài để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.452454,
      "id": "27166166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 16g của e giờ kêu cập nhật lên 11.3.1 vậy có bị lag không. có nên cập nhật không . mong sớm có phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng IOS 11.3 thì có thể cập nhật lên không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.356314,
      "id": "26901650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nguyên nhân iphone hay bị đơ màn hình là do như thế nào .e mang ra quán sửa đc mấy hôm dùng ok xong lại bị .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ màn hình , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.298643,
      "id": "22314208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em xài IP6 nhưng nó không có  phần quản lý thiết bị hay cấu hình gì hết á mình phải almf sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone không có cách cài đặt như bạn đề cập, bạn muốn cài đặt gì bạn nói rõ hơn để mình hướng dẫn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.26618,
      "id": "20878087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán mặt sau cacbon có bị phai màu hay bị ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này còn tùy vào chất lượng miếng dán bạn dán có tốt hay không nữa bạn nhé. Và khi sử dụng nhiệt độ máy sẽ tỏa ra nếu chất lượng miếng dán không tốt lâu dài có thể sẽ bị phai màu hoặc chóc màu sơn trên máy đó ạ. Nếu chất lượng miếng dán không tốt khi sạc hay sử dụng máy nóng khó tản nhiệt cũng có thể ảnh hưởng đến các linh kiện bên trong nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.263992,
      "id": "30244086",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang chơi gane bị đơ màn hình là sao ?",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.23675,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.221525,
      "id": "18150594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy có dễ bị cong không ???",
      "answer": "Chào chị,Cũng tùy vào lực tác động vào máy nữa nha chị, nếu như lực tác động  nhẹ thì máy không sao, không dễ cong, chị có thể yên tâm.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.195885,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.186281,
      "id": "27258872",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 có hay bị lỗi vặt ko vậy Ad? Thỉnh thoảng có bị đơ màn hình như Androi ko? Chưa dùng Iphone bao h.",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì không có hệ điều hành nào không bị lỗi vặt và đơ màn hình, tuy nhiên tần suất bị lỗi của máy này rất ít, ít hơn rất nhiều so với Android nên bạn có thể yên tâm chọn mua bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.134863,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.133802,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.074135,
      "id": "26451117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng mấy tháng mà tự động xuống xuống pin là bị gì ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là bình thường do khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.983895,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lượng pin thấp quá thay pin khác có dung lượng cao hơn có bị nổ hay bị rủi ro gì không vậy và có nên thay không",
      "answer": "Chào bạn !Bạn không nên thay các pin dung lượng cao hơn bán ngoài thị trường nha, sẽ không tốt. Nên sử dụng pin theo máy, nếu bị chai thì thay pin chính hãng từ trung tâm Apple sẽ tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.908519,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.876347,
      "id": "30879137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em điện thoại em nghe rõ mà nói bên kia nghe không rõ cho em hỏi bị gì ad ??",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và thử liên hệ với nhiều số liên lạc khác nhau xem có bị tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.843464,
      "id": "22688084",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy em đang xài tự nhiên tắt r khởi động lại là bị gì??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.816556,
      "id": "29593454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, nay em có lỡ đánh rơi ip6 xuốnh đất, một hồi lâu cầm lên bị đơ màn hình nhưng nút home nút nguồn vẫn hoạt động được, lâu lâu đơ xog lại bình thường thì em có nên ra tgdd để sửa không a, hay để vài hôm là tự hết",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh thử dùng máy thêm một vài ngày để kiểm tra xem có còn tình trạng này không ạ, nếu còn diễn ra thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.798289,
      "id": "23591497",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hõi là tại sao cột ánh sáng màn hình của điện thoại Iphone6 lại bị nhảy lên nhảy xuống vậy ạ. QTV giải đáp giùm em ạ, bị như vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng hệ điều hành iOS mấy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.658409,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ngay dưới nút home  bị hở lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.650295,
      "id": "20289916",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home iphone bị nóng xong điện thoại bị tắt nguồn là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng này mới bị hay bị lâu rồi để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.615023,
      "id": "26794708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32g có những màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại chiếc điện thoại Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh cần hỗ trợ thêm thông tin nào khác anh vui lòng để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ thêm cho mình nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.610619,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.601245,
      "id": "23545309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là sạc từ 12h đếm đến 7:09 được 93 phần trăm có bị gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể kiểm tra lại là máy có đang mở nhiều ứng dụng chạy ngầm và 3G hay không thì tắt đi xem có khắc phục được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.576442,
      "id": "23107103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình ip 6 bị sọc đen ngang kéo dài là bị gì v ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.514577,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.513493,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip6 đang ở ios 11.3 thì em có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị chậm hay lỗi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh nên nâng cấp lên iOS 12 sẽ mượt hơn iOS 11 và hiện tại bản này đã có bản chính thức rồi không cần tải beta anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.441957,
      "id": "29800478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em đang dùng ip6 64gb em nâng lên ios 11.4.1 chơi liên quân có bị ảnh hưởng gì không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy khi cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.431041,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.399914,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.375261,
      "id": "25557505",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tải về nó bị gì là bị gì v Add",
      "answer": "@Kiến Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.292309,
      "id": "23519938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , trên trang facebook của tgdđ có đăng là xã hàng ip6 giá chỉ 100K , cho các bạn share like comment gì sẽ có thể mua được giá 100k đúng không vậy , hay chỉ là bị giả mạo thế",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện bên em không có chương trình này anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.28046,
      "id": "29732490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua đc khoảng 3 tuần thôi, nhưng liên tục bị đứng và khỏi động lại. Cho em hỏi như thế là bị gì ạ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không chị nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.272909,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2341,
      "id": "24656125",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hạ phiên bản 11 về phiên bản cũ hơn được không QTV. máy bị đơ quá. mình dùng iphone6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179762,
      "id": "31783069",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình nút dữ liệu di động bị đơ ko dùng đã là bị j",
      "answer": "@Bảo: Với ko đc iCloud trong setting",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.124939,
      "id": "20468483",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán full 5d có bị ảnh hưởng gì đến yếu wifi hay các yếu tốn gì k ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngVâng trường hợp này tùy vào miếng dán anh dán nữa ạ nếu dán miếng dán chống xước thường thì không ảnh hưởng sản phẩm nhiều anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.089663,
      "id": "28264194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang sdụng sim mobifone vậy gần vào iphone này được không vậy, có bị gì không vậy. Sim nào mới sdụng cho iphone này được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ sim Mobifone có thể sử dụng cho iphone này được anh nhé, tuy nhiên thì sim của anh phải là nano sim thì mới gắn vào iphone này được ạ. Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cắt sim thành nano sim anh nhé, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để cắt sim ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.051365,
      "id": "17567188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em có nên jb máy không vậy. nếu jb có lợi gì hoặc có hại gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình tư vấn bạn không nên jailbreak máy sẽ ổn định hơn so với máy đã jailbreak và máy jailbreak sẽ bị từ chối bảo hành, không có nhiều lợi ích bạn nha.Với máy jailbreak thì bạn có thể tùy chỉnh chuyên sâu bên trong máy, có thể cài đặt các phần mềm, tính năng máy mặc định sẽ không sử dụng được bạn nha.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.908992,
      "id": "27671874",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị sọc ngang đen thì là bị gì ạ ? Sửa được không ạ chi phí cỡ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8553705,
      "id": "27023198",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone 6 thương hay bị tắt tiếng là sao ak",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.81436,
      "id": "20862924",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút ạ.  Em mới mua máy mà sạc pin rất nóng.  Như vậy là bình thường hay có vấn đề gì không ạ.  Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy đỡ nóng hơn và sạc vào sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808497,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tí đc k ạ? máy của mình dạo này nó cứ bị đơ màn hình không vuốt được í. cứ phải tắt màn hình xong bật lại mới không bị đơ nữa, mình bị rơi máy hai lần, có phải màn hình sắp hỏng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.797922,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  minh mới mua iphone6 32gb sao vào massager thi thoảng bị văng ra khởi động lại máy là sao nhỉ hay là do ios 11.2.1 lỗi hay là do máy",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy xung đột ứng dùng vì bạn dùng lâu mà không tắt ứng dụng ngầm nên xảy ra tình trạng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.791754,
      "id": "18655796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi chít minh đang dùng iphone 6 plus .bây giờ mìh dùng thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng và vết nhèo ở đâtu màn hình là hỏng gì vậy ạ..? Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi cảm ứng rồi ạ , bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.788687,
      "id": "25677548",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone6 32gb của mình mới mua ở tgdd vào massenger bị đơ rùi đẩy ra có đc đổi ko ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.779509,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cóc sạc sạc khoảng 10 phút là nó nóng vậy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.779383,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.725613,
      "id": "18646371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua 20 ngày. Máy hay bị đơ. Lướt k đi mượt. E có lêN tgdd. KT đã chạy lại phần mềm cho e 2 lần ngưng máy vẫn bị đơ. Và vẫn có những Luc nhan tin bị dính bàn fim. E đã gửi đi hãng kieem tra lỗi. Vậy khi não thì e nhận được  trả loqif từ hãng",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì chưa xác định được chị ơi, khi nào có thông tin nhân viên siêu thị bên em sẽ liên hệ với chị nhé, tuy nhiên chị an tâm sẽ khá là nhanh thôi chị ơiChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.720865,
      "id": "21611783",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone của mình bị đơ màn hình lúc được lúc không?? Mik rất bực bội",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.613967,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.524785,
      "id": "26241227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6-32 g của em đang chạy 11.2.6; vậy em có nên nâng 11.3 không? Có bị hao pin hay giật k",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3 hoạt động tương đối ổn định và mượt mà, nên bạn có thể cập nhật lên bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.521108,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.515449,
      "id": "28917947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bị cấn nhiều là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nói rõ hơn anh đọc được cụm từ này ở đâu ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511958,
      "id": "23108633",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iphone 6 của e bị lem vệt đen ở góc trái màn hình là bị lỗi gì vậy a chị . ? Có cần phải đi bảo hành không ! Mong có phản hồi sớm từ QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5015745,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.486272,
      "id": "22687287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại iphone 6 hàng xách tay sigapjo là hàng gì vậy có bảo đảm không vậy",
      "answer": "Chào anh Khánh,Thegioididong.com không kinh doanh các sản phẩm Iphone hàng xách tay anh nhé, về chất lượng của loại hàng này thì tùy vào các cửa hàng kinh doanh mà nguồn gốc có thể khác nhau. Anh có thể mua sản phẩm tại Thegioididong.com vì các máy bên em đều là máy phiên bản quốc tế chính hãng , không phải sản phẩm xách tay và khi mua còn nguyên seal, chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.434228,
      "id": "22833450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ camera trước nó có hình y lưỡi liềm nằm ngay cạnh camera cho hỏi cái đấy là bị gì ạ ,Cho hỏi ạ camera trước nó có hình y lưỡi liềm nằm ngay cạnh camera cho hỏi cái đấy là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại ảnh màn hình rồi up lên để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.38218,
      "id": "27405616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cam thường trước và sau của Ip hay bị đổi chiều hướng ảnh là do thiết kế của máy đúng k bạn ? Tiện Cho mình hỏi dòng Samsung có bị như vậy không ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Camera trước của điện thoại iPhone chụp bị ngược là tính năng mặc định của máy nhé. Với máy Samsung cũng có tình trạng như vậy, nhưng điện thoại Samsung thì có thể điều chỉnh lại được nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.37541,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao màn hình cảm ứng cứ bị đơ hoài vậy nhỉ? Đã cài đặt lại rồi vẫn bị? Nản !!!",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em không thể trải nghiệm trực tiếp sản phẩm nên em không biết sản phẩm có lỗi gì ạ. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và chuyển đến cho anh ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.370534,
      "id": "22314030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e bị đốm trắng trên màn hình ntn là bị j vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị lỗi về màn hình nên bạn vui lòng mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.338729,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.329726,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc có bị hư bin hay gì k ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn không nên vừa sạc vừa sử dụng vì lâu ngày sẽ ảnh hưởng tới pin nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.290714,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.275755,
      "id": "21585534",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 32gb có trả góp không",
      "answer": "Chào anh HiếuMáy Iphone 6 32GB Thegioididong.com có hỗ trợ trả góp anh nha. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.200044,
      "id": "27921797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt e bắt wifi của nhà mk thì nó toàn bảo sai là bị lỗi gì vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.186368,
      "id": "19422359",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bị hư chân xạc thì bảo hành có lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị mua máy bên em thì chị hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com bên em để được hỗ trợ chuyển bảo hành hãng sửa chữa giúp chị. Thời gian bảo hành sẽ từ khoảng 7 - 10 ngày chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.157595,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.123558,
      "id": "28852410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chạy hơi bị giựt và lâu lâu máy có tình trạng đứng tầm vài giây không mượt như hồi đó, vậy nguyên nhân từ đâu và cách khắc phục là gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.115801,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.109704,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.105378,
      "id": "25885274",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị bong màn hình và thỉnh thoảng bị đơ không cảm ứng được  . Đem ra tgdd sửa dk không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em kiểm tra và chuyển lên hãng sửa chữa nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.101582,
      "id": "26162109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại bắt wifi lúc đc lúc có là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.038374,
      "id": "29321360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy iphone 6 e mới mua đc hơn 2 tuần mà mặt kính ở góc dưới gần loa có cảm giác bị nhịp và có tiếng động cộp cộp cho e hỏi là máy bị gì ạ. Ko bị rơi rớt gì hết",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.01563,
      "id": "30248930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao e vào ứng dụng chụp hình b612, hay snow là bị đơ máy ko chụp được ạ. Nó cứ đứng vậy ak. Tất cả cái khác thì vào bình thường. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn thử cập nhật lại bản mới của các ứng dụng này- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.005239,
      "id": "28870052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ảnh được chụp tầm 1 2 tuần trước, bây giờ muốn chia sẻ lên messenger hay instagram thì có vài tấm lại không chia sẻ được, cứ để bị lỗi hoài. Vậy nguyên nhân là gì và cách khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.985315,
      "id": "27339009",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi iphone 6 chơi liên quân nhiều có bị lag k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.975964,
      "id": "27116172",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình co con 5s nút fat home bị liệt, màn hinh bị đơ thì có sửa đc ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.973463,
      "id": "30240815",
      "field_search": "question",
      "question": "Lâu Sài nó bị đơ máy lâu lắm",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , anh vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.963838,
      "id": "18088025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có hay bị đứng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng luôn mượt mà nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.960553,
      "id": "21190383",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tý, mình đang xài ipad mini 1 nếu bây giờ nâng cấp lên phiên bản 9.3.5 thì có bị lỗi gì hay k, xài có mượt hay k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể cập nhật lên để sử dụng nhưng có thể làm cho máy nặng hơn nha bạn và khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ nên bạn cân nhắc khi cập nhật nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.949957,
      "id": "30754725",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy hay là máy bị thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu vân tay của máy không có được nhạy thì chị hãy vệ sinh bề mặt nhận vân tay, giữ tay khô ráo khi thao tác để máy nhận được tốt hơn chị nha. Có thể sau một thời gian dùng thì bề mặt vân tay bám chị và nhận không được tốt nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.905709,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi thỉnh thoảng máy em nó hay bị như vậy thì làm ntn cho hết tình trạng này ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.888857,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.85661,
      "id": "23201572",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy nó kứ ntn là bị j vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.842748,
      "id": "21156961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy minh mình xài có lúc để trong túi quần jean nên hay bị cấn máy khi đi lại và chạy xe, và mình cũng sơ ý để máy trong túi áo và cấn vào tủ thì khi bị những trường hợp trên thì máy có vấn đề gì không ạ? có thể làm thay đổi màu màn hình hay phần cứng bên trong máy bị gì không? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Dạ trường hợp này sẽ không sao đâu ạ, khi máy bị va đập mạnh, rơi từ trên cao thì máy mới có thể bị ảnh hưởng ở phần cứng nên anh có thể yên tâm anh nhé. Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.838129,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817708,
      "id": "27628676",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em mới mua 2 ngày mà có hiện tượng bị đơ vs giật ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.816034,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.809493,
      "id": "28130356",
      "field_search": "question",
      "question": "E xin chào ad ạ e có chiếc iphone6 16G .lúc thì bấm được lúc thì bị đơ ,loạn màn .e k biết tại sao lại như vậy ạ không biết thì sửa hết bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc trường hợp của anh em không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa cho anh. Khi hãng báo giá sửa chữa về Thegioididong.com thì bên em sẽ liên hệ và thông tin đến anh, anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.804868,
      "id": "24370173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao em bấm vô mục \" phân tích \" là bị đứng máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.787894,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.779218,
      "id": "29882633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Máy vẫn lên được IOS 12 và dùng ổn không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.736343,
      "id": "30456430",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau iPhone 6 lâu lâu bị đứng máy đơ mới mua j kì vậy",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng như anh thông tin có thể do máy bị sự cố phần mềm, nên anh hãy thử đóng hết tất cả các ứng dụng ngầm ở trên máy, khởi động lại máy xem có hiện tượng như trên xảy ra nữa không nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.723655,
      "id": "26768937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 em mới mua mà có đoạn clip trên YouTube bình thường phát thì bị lỗi kh nghe được đến khi cắm tai nghe hay ghim loa thì nghe được. Cho em hỏi bị lỗi máy hay bị lỗi đoạn clip .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716546,
      "id": "22523579",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi là mua ip 6 chưa đc nửa tháng mà nó hay bị chậm với bị đứng máy thì mình có đem đi đổi cái khác được k ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui nhấn giữ cùng lúc phím nguồn   phím home để máy khởi động lại.Bạn cũng lưu ý nên kết nối với một kết nối mạng wifi ổn định để việc truy cập mạng của bạn được nhanh và mượt mà hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.712492,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong thì máy lâu lâu bị đơ mất cảm ứng là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thử khởi động lại máy chưa vậy ạ; và tình trạng này mới xuất hiện thôi hay từ lúc mới thay pin xong đã có rồi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.673946,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.664972,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6482315,
      "id": "24096147",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi chắn có bị làm không chắn sân đình là 35m",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.644573,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.639917,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.623098,
      "id": "25899155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e có xem trang moto trên chorme tự dưng nó chuyển sang wed gì gì á cái e tắt wifi đi không biết có bị virus gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.61486,
      "id": "21115507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thường thì iphone sản xuất ở TQ có mã vùng là gì vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy sẽ có kiểu máy là CH/A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580393,
      "id": "28862989",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của em lâu lâu lại bị nóng lên quá mức vậy ạ ? Kh làm gì hay là chỉ lướt các app nhẹ cũng nóg lên quá mức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.577016,
      "id": "19897149",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. E kéo thanh thông báo xuống là đt bị đứng là bị gì ạ. E đã thử nhấn nút giữ nút nguồn với nút home trog 10s  khởi động lại, e kéo thanh thông báo xuống vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.562871,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.531657,
      "id": "27135036",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em có mua một chiếc iphone6 qua tay của thegioididong. Mới mua chỉ được 1 tháng. Sao có lúc coi youtube nó đứng hình lại. Với chơi game nó bị kích ra là sao vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.508501,
      "id": "24945627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone 6 có camera lồi ra là 6 thường hay 6s vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì 6S hay 6 thường đều có camera lồi cả bạn nhé. Cách nhận biết giữa 2 máy là màu sắc 6S có màu hồng và mặt sau dòng S sẽ có thêm chữ \"S\". Với iPhone 6S cũng sẽ có công nghệ 3D touch còn iPhone 6 thì không có ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.474324,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.40617,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mình hỏi mua máy còn thời gian bảo hành, mà bị đơ cảm và  ứng trên vỏ máy có vết chầy có được chấp nhận bảo hành không????",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên  bên em  kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404071,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.403457,
      "id": "22838478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cứ mỗi 30 phút là em dùng dc 15% như Tek có phải là bị trai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.391502,
      "id": "24528281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 này có màu hồng  hay vàng hồng không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện màu vàng hồng bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.380478,
      "id": "20769908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngay . Dang sạc tự tắt nguồn . Vậy là bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có xảy ra thường xuyên không vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.371718,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.360984,
      "id": "25961830",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 này e xài bị hút wifi yếu vậy e vậy e đem đến TGDĐ sửa hay thay được không ?  Và nếu thay chíp là bao nhiu ạk ?",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.340569,
      "id": "21135009",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game thường xuyên có bị chậm máy hay bị ảnh hưởng phần mềm máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.328952,
      "id": "32139016",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị lỗi wifi ak và chơi game hay bị dis cho em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.322453,
      "id": "27430097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32GB ram có 1GB thì có bị lát khi lướt web hay chơi game ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu của anh thì máy vẫn hỗ trợ anh tốt, sản phẩm trên còn hỗ trợ rất mượt mà nên anh đừng quá lo lắng về vấn đề này mà chọn mua cũng như sử dụng sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.321044,
      "id": "29355706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái công tắc chuông của iPhone của em nó bị lỏng có sao hay không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2495365,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.214728,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.206092,
      "id": "21283312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán mặt sau rồi e dùng thêm ốp có bị ảnh hưởng màu sơn ở sau máy hay gì k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không có ảnh hưởng gì đến máy đâu ạ. Anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.198806,
      "id": "31551341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt mua về tầm 4 tháng  Chưa bị gì xài cứ giật giật đứng hình ad cho e hỏi lỗi gì ạ có khắc phục được không ?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.195951,
      "id": "27168428",
      "field_search": "question",
      "question": "Huhu đt em bị gì vậy ạ, cupa nguồn cũng k đc. Rep cmt em sớm ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.188063,
      "id": "25563373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy cũ là bị lỗi những gì ạ?  Vẫn xài tốt như bt, hay có vấn đề khác ạ  E định mua nhưng sợ bị lỗi  Mong nhận đc sự trả lời từ qtv  Tks ạ",
      "answer": "Chào anh Chất lượng máy đã qua sử dụng hoạt động bình thường, ổn định và mượt mà, bên em đã kiểm tra chất lượng sản phẩm trước khi khách hàng trả máy rồi mới thu lại nên anh có thể an tâm anh nhé. Ngoài ra, bên em  hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model, tháng bảo hành, giá) trong vòng 1 tháng đầu tiên nên anh có thể an tâm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1840725,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175932,
      "id": "23204922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e sạc từ 10% đến 68% rút ra chơi xuống 20% rồi sạc lại có bị gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vâng với công nghệ pin hiện nay thì bạn sạc như vậy thì không có ảnh hưởng gì bạn nhé. Tất nhiên là khi bạn cần chơi bạn ngắt sạc rồi chơi xong bạn sạc nữa thì sẽ khiến máy đỡ nóng là dùng pin được tốt hơn bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1750345,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.159511,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mình bị vệt trắng trên màn hình ntn là bị j vậy ạ, cảm ứng vẫn rất tốt",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì theo như hình ảnh bạn cung cấp mình không thấy vệt trắng mạ bạn đề cập ạ trường hợp này có thể do màn hình trên máy bạn có vần đề với tình trạng này cảm phiền bạn vui lòng dành chút ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.157143,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.097798,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095482,
      "id": "22695715",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung ip6 về sau n có bị đơ lag như androi k ạh",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này em không thể đảm bảo cho anh được ạ. Vì 2 hệ điều hành này là 2 hệ điều hành khác nhau, có những đặc điểm khác nhau riêng biệt ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.087636,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.085847,
      "id": "22289940",
      "field_search": "question",
      "question": "chào Anh/chị. cho em hỏi app store của bên apple hiện tại cónđang bị lỗi gì hay không mà sao em cập nhật ứng dụng mấy lần rồi mà k đc. nó chỉ xoay vòng vòng r lại k cập nhật. mình đã sử dụng nhìu wifi khác nhau nhưng vẫn bị nha vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này cũng có thể do sever của Apple bị lỗi. Đầu tiên bạn ngưng mọi tiến trình cập nhật và tải về. Sau đó khởi động lại máy, kết nối máy với mạng wifi khác ổn định hơn hoặc 3G để tải lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.05392,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.042271,
      "id": "18503676",
      "field_search": "question",
      "question": "alo cho em hỏi ông anh em có 1 cái iphone 6 mà bị báo mất dính icloud rồi.. mà em thì cũng đang xài iphone 6 bị bể màn hình ý.. không biết là mình có thể lấy main của máy em thay qua iphone 6 bị báo mất đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014355,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.006152,
      "id": "23203499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em dùng là ip 6 lock phiên bản ios 11.0.1 thì liệu update lên ios 11.1.1 có bị lỗi sim ghép không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì với máy lock bên mình không kinh doanh nên không có thông tin chắc chắn về các trường hợp trên bạn nhé. Nhưng theo mình thấy nhiều khả năng là sẽ bị lỗi sim ghép đó nha bạn. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.977767,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.948624,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy rung là có thể máy có thông báo, còn về vấn đề wifi thì bạn vào cài đặt > wifi > tắt tại đây thì mới tắt hẳn được, còn bạn tắt trong trung tâm kiểm soát thì chỉ là tắt tạm thời thôi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.900107,
      "id": "24796562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa kinh doanh pin cho iphone 6 32GB ạ, anh vui lòng liên hệ  để có thêm thông tin anh  nhaThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.889888,
      "id": "26573750",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là iPhone 6 e mới mua nhưng bị rớt bể màng hình .. vậy có màng hình để thay không ạ.. và thay cái bao nhiêu ạ???",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. chị vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất chị nha! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8467455,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad xho mình hỏi mình dùng iphone 4s mà bữa nay thường xuyên bị treo máy hình quả táo.. Không dùng cg bị vậy khoản hơn 1 phút thì bật lại màn hình bình thường, rồi lại bị tiếp. Quá trình lặp lại thường xuyên.  Mình muốn hỏi là nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo và làm theo \"\" để khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.836061,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.834789,
      "id": "25637640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, hầu hết tất cả fb, Zalo, mes của e bị sai thời gian hiển thị Tức là bạn e mới cmt vừa xong mà nó hiển thị là 15h vậy bị gì ạ? Tks ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.831849,
      "id": "18460503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu xoá hình trên ip thì trên tk icloud có bị mất hình không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn xóa hình trên điện thoại thì ảnh trên tài khoản iCloud không mất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.828771,
      "id": "30631249",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e  đầy 100% để qua đêm tự dưng tụt còn 60% cho em hỏi nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể trên máy có nhiều ứng dụng ngầm hoạt động và các kết nối mạng bạn chưa tắt ... gây ra hao pin. Để hạn chế hao pin bạn vui lòng giúp mình thao tác :- Tắt các kết nối wifi, 3g, bluetooth, định vị khi không cần thiết.- Giảm độ sáng màn hình thường thì chỉ để ở mức trung bình trở xuống, nên để chế độ tự động (nếu máy có hỗ trợ).- Tăt ứng dụng ngầm thường xuyên bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}